有冇絲打未訓入黎吹下水

好撚悶……

訓啦柒頭

做乜唔訓

唔知啊，我都問緊自己呢個問題

合埋眼啦

你又做乜唔訓啊

聽日唔洗返學?

有J絲打ok?

Hello everybody

後天加嘅可以接受

講野啊

可唔可以覆快d啊

溫書，依家訓喇

連登係咪所有絲打都係學生妹？有冇成人架到底

我就畢業lu

做咩唔訓啊

又係學生妹，仲係咪處

你擺明巴打啦

係，有J嘅巴打